屌你老母 edu仔！！

屌你老母返緊intern，全部人都做緊自己嘢，兩條仆街係到plan行程去邊到，細聲講大聲笑，究竟係乜撚嘢人嚟？

吹?

話緊你兩條仆街啊

吹?
炒我囉

有名你叫 依啲U

就係你條仆街搞到edu上唔到大枱

激到OP要上連登宣洩